恆生temporary branch officer (合約）KYC

我想問人工幾多 之後跳出黎會唔會有人請

佢叫我phone in

Pishpish

Pish

Kyc唔係bo架咩
點解又branch既
Btw 應該又係secondment contract